[思路中轉站] 我地要贏乜？

運動到了一段日子，需話長唔長短唔短，希望係呢個post 可以幫大家取得其同信念從而取得默契